[聯合粉]你地既LinkinPark入坑歌係邊隻？

New Divide
仲要係個陣夾band既第一隻歌
Jam歌個陣同埋學校出show個陣係drummer,guitarist同埋bassist幾個一齊唱(我係E-G)
唱第一句「I remember black skies,the lightning all around me」已經毛管戙曬好撚有feel
雖然唱得難聽 但係都好撚正
到Chester死 聽到依個消息真係喊到仆街

已經唔記得
但嗰陣好鍾意living things 隻album

佢地 LIVE 8 既表演

faint

numb

In the end

初中俾個同學叫聽 入坑就係numb之後慢慢追 啱啱有年黎香港 以前邊有錢買飛 心諗大個要買返 點知係考完dse既某個晚上就睇到Chester
Holding on... Why everything is so heavy..
Miss you Chester.
Fuck depression.

In the End 段rap

iridescent

One thing I don’t know why

唔知點解睇到想喊

Sick ball

Numb

第一次接觸呢種曲風 然後就迷上了

Somewhere I Belong

Do you feel cold and lost in desperation

What I’ve done

It starts with....

近年先入坑 battle symphony

Numb
唔算入坑但幾鍾意

依隻係第一首聽佢地既歌，果陣睇transformer，之前同fd開始傾計，得知numb係佢地成名作，就開始聽numb, 然後就in the end/somewhere I belong/faint/crawling, 正式入坑

the messenger 好underrated

Numb

次次聽都想喊
remember you re loved and you always will be

屌你我都係一9樣order

我地應該差唔多年紀

One thing I don’t know why....

Leave out all the rest

breaking the habit

faint
入左screaming坑

My December

It doesn’t even matter how hard you try

I CANT FEEL!!!

nooooooo!!!!!!!!

now

In the end

最鐘意係 leave out all the rest

咁Given up你應該都好中意

好撚正
極長氣

我都係new divide
果陣睇變形金剛 一播果陣真係毛管戙

細個阿哥喺屋企播new divide就鍾意咗

以前d歌正面得來好好聽

宜家d歌全部賣慘，歌詞仲1999

my december

One Step Closer

in the end

Keep that in mind I designed this rhyme

I become so numb

最後一首聽既係Final Masquerade
第一首聽既係what i've done

之後就係各位巴打聽開既

另外有聽fort minor既歌

我反而係冇乜人講既A place for my head
Live Mike實會講 If someone falls down, pick them up !